Nicholas比比勁能到!!!!!!!!!!!

咪話80M
800M都抵

比連登仔燈到變球王

免簽P祖連奴好過啦

早講 無睇

80 萬買到比比？
重讀小學啦

你重讀小學啦

成班阿狗又半夜衝出黎圍爐

比比=黑人版p祖連奴

係